前線義士醒少少得唔得

見過發夢好多手足遮頭遮面
就係唔撚遮眼
至少都帶返幅黑超啦 或者眼罩黐反光膠紙
由其包面豬咀嗰啲 睇撚晒到你係邊撚個啦 發夢我都認到你係我大學同學 咁班狗睇片呢你話

大佬呀 眼係最易認架 由其前事擲嘢嗰啲
你要由頭包到落腳 帶三套衫去換
我跪係度求你唔好送頭 焗啲未焗啲囉

仲有返去要搭地鐵就早/遲一兩個站落車
再搵暗換晒衫再行路/其他車返去

光復香港

時代革命

PUSH

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

見到好多前線係冇遮耳仔
遮耳仔呢啲基本野真係提到口臭

當然兩樣都要有 不過眼罩比豬嘴重要
睇唔到嘢走唔到位唔識反應大鑊過透唔到氣

眼罩用嚟擋煙
但see through睇晒眼
痴反光膠紙/入面加黑超 要成為常識

我會推泳鏡 有度數唔透氣有濾光功能
一入煙腌眼就咩都做唔到

諗下班狗點解咁難認啦，咪因為佢地包撚住哂乜都特徵都見唔撚到

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

毅進警察 社會垃圾
畜蟲小隊 冚家富貴

濾光泳鏡要成標準制式
又平30蚊就有 又易揾唔局限五金週圍有得買

教下大家點整防辨識眼罩

大家搭過巴士都知道 佢既車窗廣告係網格式既
車入面可以望到風景 但車外面難望到車入面係點

眼罩都可以用類似既現象 (其實原理唔同 但效果差唔多
大家可以拎個3M眼罩 再係家品舖買網狀物 例如洗衫袋
然後用熱融膠痴上去就得
個網既密度可以好密 唔駛驚好阻礙視線
因為當你眼球聚焦係遠處時 非常近既野係會化開
個格網會變做半透明既filter咁
實測個網可以密到 線同空隙既長度係1:1

呢種眼罩日間用完全無影響 夜間就唔建議繼續用

我無嘢講
我要見律師
我要驗傷
我乜都唔簽